Telegram康文署gym谷呀喂

睇到個標題真係唔講咁多，有去康文操開嘅入嚟

各位大隻巴絲入嚟一齊傾gym野

入去淨係涼冷氣練手指得唔得

有冇網聚 傾唔傾得sex

多gay?

得～實得架

有呀 隨時搵我 我有大把CatGirl般既級數

估下

推

有冇大隻巴絲入黎分享下成肌之路呀

夠鐘推一推先

Pishhhhhhh

係咪可以排隊上堂？

入面多唔多大隻佬 想跟操

好多sale屎

妖 次次報親健身簡介會都唔入圍 個個月都唔中
點入啊？

全港都有

入黎睇下咪知囉ching

入左個谷先 再執雞啦 好快有架啦

Pishhhh

Tg x 入唔到

用正常TG入咪得

推呀推～在這post推～

Down撚左又要再轉

有冇上環/中山巴打?